點睇反送中人士呢頭反對香港接收難民，果頭又走去台灣做難民？

昔日附和建制派話張超雄係難民之父，而家自己淪落到要做難民

//近日多個反送中抗議行動現場，都見到62歲的張超雄身影，但他卻被一些示威青年斥責是「政棍」、「左膠」、「難民之父」，甚至要求他離開。張超雄承認，他與年輕一代有鴻溝：「我的確很Out，係老一輩嘅泛民Old Seafood。」他指，會接受批評，「成個抗爭出發點一致，唔會計較呢啲嘢。」//